【嫖客確診】鳳姐﹕可唔戴罩做

記者今晚到亞皆老街及花園街交界建興大廈了解，發現由5樓至13樓每一樓層均有鳳樓，但部分疑因疫情關係沒有營業，故顯得疏落，全幢共約有20間鳳樓仍營業，大多正在工作。部分鳳樓門外貼有招客的宣傳字眼，當中亦有提醒客人要戴口罩的告示﹕「為己為人，請戴口罩，no mask，沒口罩者，no sexy！恕不招待！」

記者嘗試向一些鳳姐了解情況，她們應門時均沒有戴上口罩，操鄉音透露近日沒有警員或衛生署人員上門呼籲她們接受檢測。記者問及工作時會否戴上口罩，有鳳姐稱﹕「可以唔戴口罩做。」記者在現場亦發現有嫖客「洗樓」尋找可光顧的鳳姐。

據了解，昨晚深夜（22日）有人發現多名身穿保護衣人士到建興大廈了解，估計當時是嘗試尋找確診35歲男子曾光顧的鳳姐，惟因確診男子報稱忘記曾到訪的樓層及單位，最終局方人員未能找到該名鳳姐。至今日凌晨警方及衞生署人員再上樓呼籲其他鳳姐接受檢測。

翻查資料，自從著名尋歡「性」地尖沙咀香檳大廈被收購後，旺角建興大廈成為區內近年出名的鳳廈。建興大廈樓高14層，樓齡超過50年，其中12層200多個劏房單位，被用作「一樓一鳳」，曾有各國佳麗進駐。警方於2018年1月曾在上址進行掃黃行動，拘捕99名妓女，包括來自中國內地、俄羅斯、烏克蘭、泰國等地的妓女，其中包括7名變性人。惟警方大舉掃黃後，建興大廈的黃色事業食舊繁盛，警方同年7月曾再掃黃拘68名涉嫌賣淫的中外女子及12名泰籍變性人。記者今晚曾嘗試在著名的黃色網頁搜索建興大廈的性工作者資料，卻發現沒有建興大廈在鳳樓名單內，未知是否有人將相關資料刪除。

可以唔戴口罩(打車輪)

唔戴罩咁撚淫

古有環保吹，今有環保做

變性人。。。。

睇錯可以唔帶套做

幸運大抽獎，邊個咁唔好彩

咁能多變性人真係有market?

掃黃時間

：性交指引：

性交時勿面對面
在性行為前及後都要洗手
以防感染新冠病毒

無套中出

上次條女做做下戴返個罩 嬲撚到我一手扯爛佢

戴住口罩點吹？

其實d女戴口罩個樣會靚d
但咁大動作, 戴罩騎兩騎馬仔就無力, 唔過癮

可以唔帶套嗎

錯 grammar, no sex至啱

其實
就算係感冒都好
啲病毒會唔會透過性交傳播
一個咁濃厚嘅體液交換過程唔會安全得過飛沫呱
又汗液又精液又腺液 分分鐘重有血液
隻病毒淨係可以喺口水生存
真心求解

雞蟲又有新藉口
我上去教英文炸唔係叫雞